我宜家小鹿亂撞

話說之前柯到仆街 睇完醫生都係咁

沖完涼塊面紅撚晒 好似敏感果隻咁一點點

之前係淘佬買左個 有濾芯既花灑

用左個零禮拜 變到咁既色

我宜家諗緊到底係水管定係支濾芯有問題

插入屎眼成個星期先咁淺色